點睇MBC同BIG HIT冷戰?

BIG HIT旗下既團冇得上音中

Seventeen即將發行新專輯回歸之際,將無法MBC音樂節目《SHOW！ 音樂中心》中見到他們。
這被解釋為是Big Hit和MBC之間矛盾的餘波。雙方因在2018年末《MBC歌謠大祭典》的出演問題上而產生矛盾,從去年5月就見不到BIG HIT所屬歌手出演《SHOW! 音樂中心》。
在這種情況下,今年5月Pledis加入BIG HIT旗下,Seventeen發行新專輯果然也無法在《Show! 音樂中心》中見到。由此可見Big Hit和MBC的矛盾還在繼續。

MBC就話自己邀請左但BIG HIT唔受

MBC音樂中心官方表示"雖然邀請了SEVENTEEN出演但未能實現，希望他們出演"
下面是MBC官方立場
大家好。這裡是MBC《Show! 音樂中心》。
《Show!音樂中心》製作組正致力於邀請多樣類型的歌手,展現與現有音樂節目不同的舞台。
此前製作組曾邀請Seventeen出演,希望他們能為觀眾們表演舞台。
今後,《SHOW! 音樂中心》製作團隊將為K-POP粉絲展現出最棒的舞台而努力。

我自己就唔係幾信MBC

你 = big hit狗

唔係啦 我公平公開咁討論下姐

MBC咁小氣嫁…

是啦
樓豬驚佢隊野冇得上mbc

KPOP圈間間公司出名小氣